求救 女神懶醒話睇穿我對佢好係為左上床

女神
毒男
是咁的，近排鍾意左個女仔
咁我叫佢上來我到
為佢落廚
包埋接送啦

點知佢話睇穿我對佢咁好根本只係為左上床
點拆好？
其實我廚房又得廁所又得，無話一定要床

咁去中立場囉

咪扑佢囉

講到你唔係噉

邊個男人拍拖唔係為上床
試下女人冇西仲有冇男人會同佢拍拖

渣ga

同妳上床都係為妳好, 想妳開心

Agger

你同女神講：我下面給你吃

駁5刀

而家講實block我

有無巴打諗到點拆？

即係邊度？但我其實想扑佢喎

你講番你自己係想點咁咪得囉
利申：最後可能有得中出

你：你鍾意點講咪點講囉！唉！唔想講個句都講埋比你知喇，其實我性冷感

我會俾錢架

真係想扑，唔止床上面tim

再假啲

屌你老鼠

事實啊

人根本不需要性愛

你反問佢:「唔係有咩做？」

點包裝

窈窕淑女 君子好屌

女人=雞